男朋友成日係我面前討論其他女仔....

明明旁邊有個女朋友都可以咁光明正大望女仔...
係咪當我死架？
仲要同我討論條女點點點...
平時佢同朋友出街點望點講我都唔理啦～
但我係到既時候可唔可以眼中只有我.......
我係貪心我知

背住你講仲大獲

可能佢係係背後都起咁，證明佢份人夠真
帽事既

大家覺得佢咁樣有冇問題？

我咩都同女朋友講，av 都會同佢share

同開女朋友一齊𥄫，見到大波妹就話:條女一定好好砌

當我係旁邊，我就係好介意佢望其他女仔

推

冇 咪撚on